「獌獌不可」 狼隊 對 利物浦 2

吱仔

Topic70分

好撚熱

諗住獌事小心同topic二揀一

開心多幾個鐘又可以睇歐聯抽籤哭喪

獌事小心65分

曼聯又輸

乜撚野topic

唔夠搶口開過囉

除衫啦

難得有得抽 開個好D啦

個topic 好7

Bino 全場精華
利終於有個好防中

開過啦咁，比d提議

唉，又輸路到

咪啦 一開呢d下場就出事

全場射波，爽呀

中出36連發

有冇手足會做futmas棉龍
要買幾隻人 成100k

投票啦咁，最快有五票就用做新topic
1.中出36連發
2.死獌狗你都有今日
3.獌事如意
4.獌犬報恩

真係好勁 尋晚好多個都踢得好好

1啦
2柒到仆街

繼續

放左modric casmino thiago silva 換

雖敗猶榮啦好冇？

拜利愛助攻
英甲利物浦

買緊casemiro
仲要買godin gimenez同ederson

1

雖敗，猶榮

加返個逗號先傳神

諗緊做唔做
我玩開法國隊

祭左隻untrade scream busquests

獌慢來啦

繼續投票

獌慢中出daddy36連發

整埋佢 個陣都唔知點排
條中場線0防守

開始懷疑琴日AB派膠係專登
唔派膠獌連一球射門命中都無

本身有if silva打攻中, 諗住整多隊英超算

痴撚線嫁

100k留返黎炒卡定upgrade好

尋晚都有提到少少沙拿同費明奴中鋒支點輪換問題，比巴打笑我八奇思考，依家拎出來同大家討論下

高普係將正前鋒支點位定位為「半休息位」。全場跑動唔多，令球員可以「半休息」，尋晚費明奴又拉邊，又墮後回防，非常消耗體力，但對般尼茅夫同拿坡里個場就打正中鋒做支點，叫做有稍稍休息到。反而個兩場沙拿就搏到盡，仲表現得好好。今場對獌就比沙拿企「半休息位」回下氣，費明奴就大爆發。沙拿/費明奴輪樓企「半休息位」，雖然都會消耗體力，但都可以話係一個唔錯嘅輪換，兩位球員一人爆一場，都叫做運籌帷握，呢個奇特輪換方法值得留意同讚賞

何蛇

要砌futmas f9 我要用埋隻25圖先夠86
諗緊交唔交

唔使再開啦
下個post講番狼隊仲好我覺得

好後悔做左flashback 丹狗，閘根本唔使咁勁

不了
難得雞姦獌狗
唔鞭返一頭半個月咁咪好唔抵

flashback史毒好堅揪

5. 兩隊垃圾

做乜冇我叫阿tom 既

作客大橙狼

呢條友真係好柒

有冇阿tom嗰啲訪問片
未睇過 想睇下

出啊邊個 唔知叫咩名 都夠贏

仲要技術性擊倒，無12碼無插水，無得轉移話題

呀tom係咩事

Topic叫 正路2比2

topic咩2c

e+係要鞭屍，唔係抽水呀

全部中下遊

中出獌狗36連發ok?

本身中場用緊firmino kdb futmas torreira
依家upgrade聖誕綿龍

一條連自己隊波有咩人都唔知嘅獌狗柒頭

第時我地柒左咪又係比人抽到仆街
依家有得抽唔抽第日實後悔

永續Daddy啦

留明

泡妹癲到入人地狗竇抽人水

琴晚真係幾好J

琴晚1:1果陣
曼狗個福傳中比費拉尼果下個心離左一離以為輸硬
岩岩好羅拔臣頂走粒波果下先關鍵
果下一失位就比佢頂爆

粒波飛緊果陣我已經話仆街喇
好彩有啫喱仔

除咗個卡面靚同有愛之外 其實唔太抵做 CL綿龍而家跌到90k左右咋 能力值差好少

利迷飲食台,冬季曼魚定食

想問邊度有好食嘅鰻魚飯？
今晚想食下

張卡面真係靚到不得了
果陣史獨都係為左張卡面做
無諗佢勁唔勁
一整就用到依家

[中出獌狗36 連發］ 狼隊 對 利物浦 2

推呢個

[中出獌狗36 連發］ 狼隊 對 利物浦 2

個topic同獌一樣咁好笑

但覺得今季明呢個踢法 好難if
所以都係做啦

[中出獌狗36 連發］ 狼隊 對 利物浦 2

Pish

用番呢個啦
開兩個post好無謂

史獨
if文尼 xmas明 if沙（90)

推邊個啊dllm

樓主唔得唔好格硬黎

迷軒都係on9

點解開2個

原來xs兩球都係折射

昏迷左幾耐呀

2:1

Reporter: ‘You said you could get top four by the end of the year?’

Mourinho: ‘I did not specify what year.’

痴撚線

對唔住各位，有一班人嫌難得贏一次獌唔夠搶口要開嗰個，開完又屌兩個po on9
難得贏一次獌狗，on9埋今次可以？
[中出獌狗36 連發］ 狼隊 對 利物浦 2[中出獌狗36 連發］ 狼隊 對 利物浦 2

推呢個,thanks

咪能咁搶口啦